老老實實 如果政府將成個警隊換血 你地撐唔撐

支持 會義務做住警察果份 警察暴動會幫手鎮壓
反對 警察冇做錯到 唔洗炒佢地

換還換 唔好換支那狗